［集思廣益］女朋友隻碗啜實咗第二隻碗，分唔開

試過用熱水又試過用冰攻佢
但就係分唔開

睇錯啜實女朋友湯碗波

好想試下

鬆仔黎?

掉落水煲下佢

打爛佢

出面浸熱水，入面浸冰水

大力d砌佢！！！！！！！！

上面隻碗用冰，下面隻碗用熱水。

啱啱試左
啜到實一實

試下叫女朋友啜實你條丁 你再研究點甩身

明明得一隻碗

試下加熱既番梘水/洗潔精水浸一陣

懶係有智慧做乜
大大力甩返個碗出黎啦係咪男人黎架

試下用火攻

丟落地下

試下入佢中路

落啲ky

扔爛出面個隻咪拎得返入面個隻

扭樽蓋咁扭開佢

張圖有聲

落油
一野吸係你條女個波到再拉番個碗

玩冰火

外邊用熱水 , 裏面放冰

兩碗水煲成一碗水

倒啲油落罅位咪得囉